ARK契媽恥笑區

開定先

大家上咗方舟定鐵達尼號

仲跑輸過納指，今日算係火警演習，都知契媽潮退有冇著褲

邊度睇跑輸納指

比人追住契媽股嚟沽🤓

納指跌2.4佢跌5.幾

睇空唔沽空
睇AV唔打J
打飛機唔射精

偷換概念

契媽冇著褲

睇波又要賭波咩清